[香城Online] 突發遊擊兵裝備

以下係全城最熱門線上遊戲「香港Online」討論
由於突發遊擊兵係支援突發事件，所以返工返學時，袋入面一定要長期擺幾樣遊戲道具：

帽
黑超
面巾／口罩
黑衫
兩條索帶
背囊防雨罩

以下遊戲道具可於補給點即場課金購買
遮，自衛用
樽裝飲品

心法：
攻其不備
Be Water：如浪濤拍岸，如急流湧退

只係一般民兵裝備。
專業遊騎兵一定有噴漆，
去到邊就噴到邊，
仲要多支電筒保護自己。

仲有幻彩耀香江